麥明詩係咪痴撚線？受林作媾，但拒絕個大隻靚仔

垃圾口味

林作個名已經。。。尾機。

香港大隻可以當屋住

最好一直單身等我黎

屌 兩個都唔會用黎結婚架啦
咁緊係揀個高大靚仔
同過林作一齊 cv都花晒

咁林作有咩咁威 又矮又柒
帶出街都唔會有自豪感

唔受溝有咩好講，唔通話佢唔應該拒絕人？

Wiki寫 高雷中五畢業 如果堅的真係當10A傻架

咩新聞？

佢身分絕對適合入豪門啦 應該香港冇邊個名門唔為佢而開

但我覺得麥明詩真係中意林作 林作幾口花花 比佢氹到 女仔又心軟

中五畢業同10A真係兩個世界，好難傾到計

個老婆牛津法律系 香港小姐

最重要係10A 呢啲稀世奇珍

🍆😏😏😏

10a:毅進不了

仲要個名都叫毅進

屎眼都比林作玩埋

睇得出佢到而家都未放低林作

副身家

佢屋企之前唔係話搞到要賣樓咩

佢同林作擺明就無分手啦 扮乜春

仲要劍橋 10A: 三大都不了

屌住叫佢背元素週期表

多啲圖😍😍😍

唔操腳既男人 不了

好想幫佢含呀

條友讀高雷
點襯呀

Mmc之前試過講佢講到喊

連登啲細蚊仔真係膚淺

操撚到個樣都凹曬 即刻老左幾年

agger

大隻有閪用咩，擋子彈？

人地係10a
唔係普通港女呀
中五大隻mk仔最多咪上下床過下手癮
要個見得人有內涵既就緊係林作啦

題外話
點解個個都會提麥明詩10A而唔係提Cambridge Law

大隻？ 邊撚到大隻呀？ 睇過？
淨練上身 唔操腳 人唔笑狗都吠

順口囉

10A難過入Cambridge law啦

你又啱喎

麥明詩自己都住圓方果堆豪宅
如果對方唔係有錢到名門望族果堆
冇乜必要為錢而嫁

門當户對

高雷 係咪爛仔多???

一個高雷一個劍橋 兩個都係名校畢業

有無文爬下

無錢想食10A 望下自己個銀行戶口先拉

聽講學校配套設施完善
俾一間警署一間醫院夾住
打贏入警署 打輸入醫院

咪係囉，件mk仔連一本英文書都唔知睇唔睇得完，點溝通呀！
人地林作英文好又係大狀，高質好多！

練個咕喱身出嚟就想食天鵝肉？
搞gay就得，溝女慳啲啦

臭雞

我係有錢佬都搵佢幫自己子孫打種，溝靚 D 基因 。

我記得舊校址係起已清拆既秀茂坪上村，嗰時既高雷仲癲

10A 都唔算普通港女啦
林作有錢又點 有啲錢有正常身高既cambridge 大把啦
使簡個矮仔咩
10A 對條仔似真愛喇

之前唔係鴨王都溝過mmc咩？

認同
頭腦叻既人會搵返d頭腦同自己差唔多叻既做伴侶
大家溝通到好緊要，一個醒一個蠢係好難溝通同過人世

林作咁好條件，受溝到好合理啫

林作好樣衰wo

讀得劍橋又有叻ge女仔揀男友點會只係睇大唔大隻咁膚淺

人地有條件
揀條毒撚你都吹佢唔脹啦

林作學歷同家底點會比唔上mmc

大隻靚仔不過衰厹呢

個身型.. 有D柒

你同樓上位巴打相映成趣

碌野好細

無腦MK就真係無腦MK
已經冇腦去讀書架啦
連分析下10A會唔會受無腦MK溝既分析能力都冇

呢條MK仔唔係出哂名食女無數，周圍呃蝦條架咩？

呢啲MK同佢去歐洲拍拖旅行都要做埋佢翻譯
點撚樣一齊啊 係啦個個人好似連登仔咁用下體諗野
拍拖24小時做愛 大隻靚仔就夠唔洗腦

武術名校文武雙全

無內涵就自動收皮啦
專登練大隻溝白痴妹就得

因為10A 稀少過劍橋law

Child登仔真係笑撚死人

就正如有個36 24 36樣靚身材正嘅MK妹
開口埋口都屌老母
冇內涵 日日淨係識自拍收兵
除左扑野有優勢其他地方負分

你會寧願冇溝過佢

落bar點cocktail都唔識用英文講
人地cambridge law又點睇得起你

唔係喎
連登仔好buy呢type架

Mk妹係連登已經上咗神檯

鴨樣

人地富豪娶女人 連登仔都會話人唔夠靚 膚淺

咁事實林作係樣衰wo

咪咁膚淺啦
可能唔鍾意條仔個格咪唔受溝囉

大隻可以操返黎
錢? 中六合彩咩

鴨王個樣無呢個咁衰
呢個個樣好似係女都溝咁
正經女仔都不了

鴨王咪又係咁衰

魏焌皓被大台炒魷魚的消息引起大家熱烈討論，有指去年他和麥明詩拍攝《使徒行者2》時，曾經追求過對方，戲外還經常藉故請麥明詩吃飯。據劇組人員透露，有指麥明詩在拍攝時好抗拒魏焌皓，有次在內地開工，拍攝兩人的戲份，收工後他們有機會單獨相處，期間魏焌皓還強吻麥明詩。事後女方向高層投訴，而魏焌皓就被照肺雪藏，最終導致不被續約。

今日魏焌皓就對事件作出回應，否認自己追求過麥明詩，更加沒有強吻過對方。魏焌皓坦言不覺得自己是被大台炒魷魚，只是沒有續最後一年的合約。但他表示，自己都想過可能是和此事有關，不過如果是高層的決定，他就覺得是合理的。魏焌皓還透露，《使徒行者2》拍攝週期好長，自己亦聽到好多不實報導，包括強吻這件事，而他和麥明詩私下都有溝通過，不知道是不是有什麼誤會，希望大家可以互相尊重。不過麥明詩方面就暫時沒有任何回應。

條仔個底花到咁
受黎影響自己啦

連登仔咩質素
10a咩質素

起碼無咁狼死出埋脷/毛手毛腳
（好似有人話拍劇kiss佢伸脷 ）

藝人魏焌皓與「十優港姐」麥明詩（Louisa）去年在無綫劇《使徒行者2》結緣飾演情侶，可惜戲外卻傳出二人在內地為此劇拍外景期間，女方遭男方強吻，Louisa憤而向高層投訴，才驚爆大隻仔「花底」，遭多位女藝員投訴「行為不檢」。無綫有感事態嚴重，將他炒魷。不過，魏焌皓對事件堅稱「一定冇！」，並表示對指控「一頭霧水」。

除了強吻麥明詩事件外，據可靠消息透露，事件還另有內情，指魏焌皓曾遭多位女藝員投訴並拒絕再合作，令不少監製都不肯起用他，此事上報到無綫管理層，無綫有感荷里活「#Me Too」反性侵運動席捲全球，對旗下職藝員之紀律亦十分重視，為了不想再發生令女藝員受傷害事件，無綫決定跟魏焌皓提早一年解約。

擁有40吋胸肌的魏焌皓，行內有「大隻仔」之稱，憑其外形冧盡不少女生，更有傳他兩年內「速食」15名(o靚)模和花旦，相當花弗。入行十年的他，於《On Call 36小時》演出受注視，至去年受無綫重用，安排參演由苗僑偉、陳豪、袁偉豪、黃翠如和麥明詩等演出的重頭劇《使徒行者2》，以為憑此劇可再上位，卻因不當行為，自毁前程。

魏：一頭霧水！

這宗「強吻事件」發生於去年，劇中Louisa和魏焌皓飾演情侶，但戲外並不投緣，有指男方私下常借故約會，女方並不受落，更有劇組人員爆料指Louisa當時很抗拒魏焌皓，每次會搵埋同劇的黃翠如及袁偉豪做擋箭牌。及後二人到內地為《使2》開工期間，卻發生「強吻事件」，女方不滿並向高層投訴，魏焌皓即被「照肺」，最後更提前炒魷收場。

魏焌皓對外稱雖有聽聞「強吻傳聞」，惟記者昨日致電他了解有關多位女藝員投訴他「行為不檢」，他即說：「冇聽過喎！（即係唔係第一次？）吓……聽到都一頭霧水。（有冇強吻及追求過麥明詩？）一定冇！（點解有此傳聞？）我都唔清楚，我之前都有傳過訊息畀佢，同佢講，一啲唔真實嘅嘢，希望唔會喺佢把口講出嚟！希望大家互相尊重，唔好有造謠者！但係佢冇覆我。（形象受影響？）我冇諗咁多，只想拍戲，唔想搞是搞非。」又指公司有跟他談及此事，但只是關心他，並坦承已離開無綫半個月，本來還有一年合約未完，但公司要求提前完約，至於原因，他說：「唔知喎！（公司冇解釋？）真係冇講原因。」

麥：唔想引起網絡公審

至於昨晚在apm舉行的《＃後生仔傾吓偈》100集Gathering活動中，曾就年少時遭性侵而發言的Louisa亦有亮相，問她拍《使2》時遭魏焌皓「強吻」一事，她說：「我有留意報道，因為公司有指引，加上新聞指名道姓，唔想講嘅嘢引來冇根據嘅揣測，加上我一貫宗旨，唔想引起網絡公審。（二人合作愉快？）成個劇組都合作得好好，觀眾好鍾意我哋呢條感情線。（知佢離咗巢？）睇新聞先知，每年都有同事離開去其他地方發展，嘗試唔同嘢都好，希望佢順利。」而無綫助理總經理樂易玲則表示不回應事件。另外，同劇的袁偉豪昨晚接受訪問時說：「我唔覺佢有搵我同翠如做擋箭牌喎！唔覺得佢哋有異樣。」

一齊出街食飯連menu 都唔識睇啦大佬

點會睇得上眼啊

中五仔仲諗A/B 對錯果陣，佢已經去到 CDEF咁遠

咁講真
林作同10a一定夾啲
話題都多啲
樓上講到拍拖好似剩係得扑嘢咁

好撚似鴨

毅進星$100

力威男人

我估10A同林作價值觀似 先可以傾得埋去
10A就算唔要林作 都唔係呢啲大舊衰 講多兩句政治時事新聞都口侄侄既人啦

低學歷男人多數都咁

呢班咩人?成日見

［突發］金鐘麥記開始多人

呢班係典型連登仔

狗公有樣睇
毅進比人既感覺好低級,五官唔差,但整體感覺唔上流,應該溝返MK妹算

真定假連登聚? 太長冇追曬
唔怪得咁鍾意話人MK
原來AVERAGE打扮同連登仔距離咁遠

有冇做過警署戲子,啲人靚仔到仲撚連登

又淋又做作
索羅斯我都未驚過呀
好聞唔聞要聞羅絲
笑死我啦

毒撚精神勝利法

佢個圈子會冇另一個富二代先奇啦

你都係高雷中五畢業架

唔怪你

樓上成班扭曲曬我意思
唔係屌10a唔受媾
身份差咁遠梗係唔會一齊
但靚仔同你打茄輪都投訴真係
唔通真係鍾意同林作kiss咩

D 靚女鍾意食屎乜係新鮮事咩？你係街仲見得少？毒撚唔出街？

所以我成日出po研究窮柒頭點解食到靚女

大隻可以隨時操姐
有錢你可唔可以隨時有錢
D囡緊係揀林作
係連登班契弟先揀公屋仔

咁硏究到未呀？我結論好簡單： 因為靚女鍾意食屎。苦口良藥

咁點解連登班窮柒頭咁多廿六七歲都仲係a0?

因為眼角高，又唔夠撚

唔夠柒

青靚白淨

但10A鍾意書生多

同埋你覺得靚

人地未先睇得上眼

所以大隻撚唔唔好再打飛機喇

你都講左重點 窮

D 肥佬食到靚女好多住大屋有名車，連登仔

呢d大隻仔大把gay佬高層包起黎玩啦 邊洗愁冇錢搵

佢同林作其實幾襯

係，尤其有啲明明自己係蠢但又唔肯承認嗰啲。

高雷同dgs
無大學同劍橋

魏焌皓對外稱雖有聽聞「強吻傳聞」，惟記者昨日致電他了解有關多位女藝員投訴他「行為不檢」，他即說：「冇聽過喎！（即係唔係第一次？）吓……聽到都一頭霧水。（有冇強吻及追求過麥明詩？）一定冇！（點解有此傳聞？）我都唔清楚，我之前都有傳過訊息畀佢，同佢講，一啲唔真實嘅嘢，希望唔會喺佢把口講出嚟！希望大家互相尊重，唔好有造謠者！但係佢冇覆我。（形象受影響？）我冇諗咁多，只想拍戲，唔想搞是搞非。」又指公司有跟他談及此事，但只是關心他，並坦承已離開無綫半個月，本來還有一年合約未完，但公司要求提前完約，至於原因，他說：「唔知喎！（公司冇解釋？）真係冇講原因。」

智商低就係低 講一堆廢話篤爆自己 大話都唔識講

做過鴨架
幾年前有新聞

毅進皓

我夠讀高雷啦！有咩咁失禮？

唯一解釋 佢一早知靚仔花生四圍屌女

有冇link?

中五高雷畢業+做鴨+咸濕厹。
咁既人，大隻又有鳩用咩

呢條友屌女多過連登仔一世人

白癡都知簡林作啦，大隻有乜用，人地高材生名校畢業，屋企大把錢。
唱一千蚊都掟死你啦

班仇女嘅人一去到男女議題就是非不分
所以要調返轉講佢地先明

Band 5 學校+做雞+有陣時唔收錢俾人屌
而你又係做藝人
靠名氣搵食
會唔會同隻雞拍拖

我笑埋右

但林作真係好樣衰

兩個都好核突

通常咩lv嘅人會同番啲同lv嘅人，個mk鴨憑咩溝D高100幾lv嘅，隔咗成條鴻溝，好心佢食番啲𡃁模同啲大台二線算啦....

又唔係講過世
純粹咀下都寧願同林作咀？

見識好重要

都唔係吓吓淨係睇外型嘅，都要講feel

以前覺得佢幾靚仔 但原來係咁厹

一睇就知樓豬小學雞

林作假假哋都叫做過大律師，大家係大學同學。
無論學識、修養、眼界定圈子都同10A有共同話題。
係女人都想搵過同自己差唔多level 或者叻過自己嘅人啦，搵毅進呢啲分分鐘仲要係佢面前扮蠢，嚟滿足男人嘅優越感，10A洗唔洗咁自貶身價

Child登仔多青春期sex-starved 荷爾蒙分泌過盛兼self-ego 自戀的 00後 mk妹緊係乎合佢地只用69諗野的性智商啦 IQ呀乜9內涵佢哋唔理架 係child登 有腳可以得天下 有閪可以當八達通嘟 有奶便善良 所以mmc叫有涵 fyy可能就唔係咁善良了

老模黃榕佢都食得落口
就知佢幾飢渴啦
佢係大隻係靚仔
但無品兼性飢渴呢

連登仔平時話港女膚淺睇樣

E家又嫌人搵個樣衰

雙重標準

就算要同個低學歷男人一齊，都應該好似郭藹明咁簡個專一好男人啦，有咩理由走去同個成隻鴨既厹一齊！

整花自己個cv

之前有好多女演員投訴
要等到麥明詩投訴 tvb先理

【忽然1周】魏焌皓男女通殺 綠魔爆:佢口技超凡 黃榕:我覺得自己好污糟

睇下淋座有幾多層樓先開 post先啦

同林作咀就真係花晒cv喇
等於有女仔同你講kiss過王祖藍

仲記得綠魔條撚樣

10a同林作似係真愛

話麥明詩比mk靚仔錫都唔識享受果啲一定中學都未畢業，見到條友個底咁垃圾，真係錫下都驚生性病，到廿幾歲人，真係睇內涵多過外表，幾靚仔都好，講野柒到冇腦咁真係扣到負分

痴埋呢啲唔乾淨既人度 10A第時想入豪門都難

樓主擺明曲線引人屌柒條仔

余德丞都咀過佢 10A一樣咁enjoy
講真余生都唔係咩有內涵人士啦

做戲同現實都唔識分，你個腦係咪生草架

睇下雜誌啦 余生都有私下約佢

仲要有啲人話拖條mk出街見得人
拖佢出去先唔見得人啦
10a個圈子咁高檔

10a係文人
如果佢係武林中人咪唔失禮

又係你呢d話人no legs day黎自我感覺良好嘅傻仔

救命上面係咪弱智
余德丞華仁grad
shittyu grad 假假地叫大學生
斯文靚仔港隊游水屋企有D錢

同果條公屋仔差咁遠

10a話余德丞有女 佢地只係普通朋友出街啫
就算講內涵 余德丞都係讀華仁又係大學生
高雷點比呀

咪係 樓主柒咗死撐啫
余德丞高魏焌皓幾廿班啦 咁都要將佢地一齊比

On call果陣都好地地，係唔知幾時開始愈來愈mk同愈望愈似鴨

唔死撐了
咁計法 袁偉豪媾到有錢女高材生
真係奇跡

ps : 袁偉豪中五畢業 唔識英文

因為嗰條女都要靠個男攞知名度
佢唔靠個男既肯定撈唔到

認同

有錢人黎講佢算中上
起碼後生 有d名氣 有學識

10A努力佐咁多年， 讀書讀得咁辛苦， 爬到上名牌學府， 再返黎俾佢選到港姐冠軍， 再寫咁多文章係網上呃光環， 攪咁多野都未嫁到入豪門， 做徐子淇， 點會睇得上呢隻可能有性病既鴨

佢地有好多相似既地方

關咩事， 而家係接受唔到被強吻

講得岩
諗諗下
如果唔係袁偉豪陳展鵬鄭嘉穎馬國明
我一定唔會知張寶兒單文柔巫婆心穎bb係乜水
呢幾條女上親新聞都係講同條仔點點點

咪就係， 名校又高 ， 仲要有家低

特別係張寶兒單文柔

有錢女洗乜嫁有錢人

咁又未必
徐子淇本身都好勁

算啦，樓主以為自己一直溝唔到女係因為自己樣衰
見到林作咁樣衰都溝到10a，咪覺得10a好怪囉

但佢唔知女人擇偶比起男人係無咁著重外表，你睇成街黑框眼鏡毒撚都有個靚女拖住就知
仲未計王祖藍都有靚女溝

因為有質素既女人溝仔唔係用個西諗野架，唔似連登毒撚咁用條撚諗野，30年後就比支那雞呃哂d錢

道理好簡單連登仔咁都唔明
啲ptgf 雞 av女優夠靚女
唔通可以做女朋友老婆咩
男揀女同女揀男一樣

連登仔連呢D level既女都襯唔起啦 更何況毒撚揀大波就屌啦 仲會理有無腦咩

成條無腦港男咁 不了
做愛就得既 老公就咪啦

好多連登仔同條高雷鴨咪差唔多學歷 識閪揀咩

臭鳩港男雙重標準唔係第一日

林作真係咁樣衰咩
最多咪唔梳頭
假假地都大律師丫

我成日覺得10a同林作企埋一齊好似靜香同小夫

利申：唔係00後，班90後老屎忽唔好又衝住話咩叫靜兒同牙擦仔

而家D豪門第三代已經個個世界名校畢業
麥明思越揚越出位越高調冇公子肯要佢

冇人想要個叻出位唔聽話既女人做老婆，所有階級既男人都係

當你講緊野抽下局長水
佢問返你咩叫母語 你就知係無可能

李嘉欣咁惡死大劉都頂得順, 而家咪又嫁埋人
無主見就唔係10A級數既女啦

麥明詩根本無同林作分手

成日話啲女貪有錢靚仔
到有女仔見有錢靚仔都唔受 因為性格/相處/feel拒絕人
又話咁好條件都唔要咁麻煩 反而要啲樣衰窮鬼咁on9
到底要膚淺定唔膚淺先合佢地心意

或者係有錢老爺奶奶中意

咪理佢啦 死毒撚係度指點江山

其實佢邊似想嫁入豪門
擺明想靠自己做啲影響力出黎個啲

傳向高層投訴遭強吻麥明詩介意提魏焌皓

咪係，睇得出佢係真女強人

其實我都覺
除咗之前報紙影到佢地仲一齊食飯之外
我都有frd撞過佢地撐枱腳

同感 分左手仲可以即刻撐枱腳 仲要當時分手原因有傳係林作成日溝女

所以咪成日係網上呃光環囉

總之女人就岩
俾佢地屌先有得傾

咁李嘉欣果陣有冇代母 共同撫養

其實自己搵到錢仲好 一入豪門深似海

屌起碼袁偉豪唔會強吻人, 個格都好過隻mk鴨

雖然老實講我都覺袁偉豪麻麻地有啲似老粗.. 男人中學讀名校真係唔同啲